修例風波：元朗街頭播片指警濫用暴力 兩批市民爆衝突

修訂《逃犯條例》引發連串風波，今晚（16日）8時許，有市民在元朗鳳攸街休憩公園，播放連日來警員與示威者衝突的影片，指警方濫用暴力。期間引起另一批人士不滿，圍堵阻止，雙方爆發衝突，從市民拍攝的短片顯示，當時有不少人衝出馬路，有人更在行人路揮拳毆打，一時間喊聲震天，另有大批市民圍觀。其後，衝突雙方在街頭各自佔據一邊對峙，互相對罵，情況頗為混亂。警方於晚上9時許接報，派大批警員持盾牌到場，但現場已恢復平靜，部分人亦散去。不過，警方恐防再發生衝突，繼續留在現場戒備。

721要人！！！721要人！！！721要人！！！721要人！！！721要人！！！

做乜撚